9月9復會

9月9美國復會，之前如果有任何過份抗爭，會影響結果。

利申，唔係唔支持集氣，只係睇唔過眼有 Post 力推 9號前攪事。

做大事要有步驟，要忍氣，要爆氣，要和氣。

9月8！到時見！

冷氣場地和平集會
保持輸出革命資訊
網軍文宣繼續傳播
無需與狗拼死一戰

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

9月8號高唱美帝國歌
成條街都係美國旗

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！